---
title: R-soc
summary: Liste de discussion francophone dédiée aux utilisateurs de R en sciences sociales

date: "2013-02-27T00:00:00Z"


tags:
- liste
- discussion
- Sciences sociales

image:
  caption: 
  focal_point: Smart  

---

La liste **R-soc**, crée par [Julien Barnier](/authors/jbarnier/), est une liste francophone dédiée aux utilisateurs de R en sciences sociales. 

**Pour s'abonner à la liste R-soc** : [https://groupes.renater.fr/sympa/subscribe/r-soc](https://groupes.renater.fr/sympa/subscribe/r-soc)





